屋企魚缸出現奇怪生物🤔🐌

想請問各位巴絲呢隻係唔係蝸牛黎咖？
突然間係魚缸發現佢
唔知係邊度出黎😂
可能係係水草上面無睇到😂😂😂

係咪無洗過草就放入去

rip 好快成缸都係

唔係
係一種叫布其力斯既生物
再過多幾個月體形以倍數增長
由以微生物 浮游生物為食轉成獵食活生生既魚

係呀😭😱咁點算

我都試過，佢地繁殖得好快
最後俾d魚食左

夾佢出黎整死佢

😱😱😱😱😱😱咁我應該點算呀😱😱😱😱😱😱

😱😱😱😱😱😱😱😱佢係咪離開水就死咖啦？

以前有養魚，有嚟啲一隻隻嘢，完全唔知邊到出嚟，都唔知乜嚟，重會愈嚟愈多，愈嚟愈大隻，不過見幾得意，就無理到佢。

幾q

記得之前有人魚缸出現左條蛇咁大條既巨蟲

咁恐怖😱😱😱😱😱😱😱😱

要整爆佢

夾爆佢個殼就得咖啦？

水蝸牛黎，唔理佢會越黎越多，但係本身好似對魚冇害，以前都冇佢地

補充一點你見只係一隻，但係可能d草仲有好卵係到

試過放d專食佢地既魚仔，好細條好似雞泡魚咁既，不過果魚好易死，最後都係由佢

岩岩開始養魚？

清青苔

講還講 唔好

我屋企都有 啲蝸牛會食青苔架 而家魚缸好清

唔得架
佢生到咁大隻正常黎講已經係你個魚缸產左卵
而佢啲卵通常一產就產幾千粒
依家你個魚缸應該有7成既石同草表面都有
再過多一星期左右佢地就會孵化
R.I.P.

之前養金魚一向都唔放草 但係呢幾日爸爸買左啲草番黎🤔

果條片好撚恐怖
隻野勁長，又多毛

幾千粒😱😱😱😱😱😱

樓主個樣

講還講
祝樓主好運

咁都有得笑

得隻手都有得笑？🙄

😭😭😭😭😭😭😭😭😭😭

哇 癌細胞抗散咁款喎
會唔會話洗左個缸同換水 就會無事?
利申:無養魚，純粹好奇問下

好似有條魚叫咩巧克力娃娃
專食呢d

巧克力娃娃簡介

屬四齒豚科（Tetraodontidae）。

食物：:紅蟲，黑殼蝦，螺

淡水河豚內最迷你的品種，身上有大塊咖啡色或金屬色斑點。超愛吃螺，草缸除蝸牛的好幫手。混養會偷啃魚鰭。飼養不算困難。

公母分別：公魚腹部有條咖啡色的線，體色較黃，母魚則體態渾圓。

你唔餵糧一排 包你乜撚都清哂佢
好似係

你睇清楚

第一張

自爆 笑撚死

哇屌

屌 咁都有得笑

痴線

笑撚死

咪玩啦 香港好難買 就算有都應該好貴
樓主唯一可以做既係將隻野拎出黎用另一個乾淨既缸養住先
等啲卵大左再再佢地撈晒起身 曬乾再燒晒佢 將啲灰同隻野擺返落個魚缸到密封24個鐘先可以切底消滅

利申：親戚賣開水族店

屌你咩

本來乜柒都睇唔到
跟住將個mon 較到最光...樓主rip

呢個唔係我囉好不

so what 🙄認真問都比人屌🙄

係條魚？

係條魚？[/quote]

仲要扮唔係自己先最柒 emoji狗

唉 問下問題都比人玩🙄

姐係屋企有幾個人係有問題？用emoji煩到你？

你繼續扮囉柒頭，係睇你唔順眼呀

食屎啦仆街

想問下用咩電話影
咁都影到幾勁

ip6s +

( Show Blocked User - L.Baines )

點解打emoji 冇人屌

快快手打emoji有問題？

樓主我有認真回你post的，所以有無巴打
可以答到我呢個方法work 唔work?

仆街 我真係走左去search布其力斯

多得呢啲傻閪拖低lihkg質素

乜用icon好唔就手

多謝你 我都會試下呢個方法 目前只係炆走左啲草先

我都search左無 多謝其他巴絲覆我

你地咁都唔明 奇怪生物講緊樓主自己呀 係咪要講到咁白

好撚狗

神探

屌

仲兜乜

屌你老母

如果你咩都唔講或者只喺講聲咁都睇到 件事會好快平息

無啦啦搞人痴線架咩你地

我個妹黎咖其實 咁點呀 想保護個妹有問題？

冇

唔好撐啦 越撐越柒 越多人笑喇

咁想睇人個樣洗唔洗post相上黎自爆先肯定唔係我？

同意

我認真左sor 對唔住 咁得未？

樓主你擘大個口抖氣？

LOL

好呀 黎喇喂

。口。

掉落廁所沖走佢。咸水應該死

已沖 多謝你

認真回覆下先 依D野幾得意

真係唔似係佢
如果佢影 應該影到隻手 好似其他圖咁

連登仔真係痴線

笑左, 下次影相小心D

多謝⋯⋯

我成缸都係 日日㩒爆幾粒餵蝦

樓主威完又即刻縮

以前都中過，我日日都幾十粒生出黎，好恐怖

樓主嬲撚到仆街，建議頂唔順唔好再玩lihkg，可以去BK溫馨好多

好野黎，夾爆佢喂魚

呢隻野應該係海水先有
食泥沙入面既微生物
個樣好恐怖，慎入

emoji狗

係因為果個係我個妹 想完topic囉

睇下個角度似唔似影自己

由個post 沉啦！唔好推喇！

Ok?

睇個影相角度 唔似係樓主黎嘅
btw 呢隻擴散得好快

依家唯一方法,就只有POST自拍先證明到樓主既清白

Ok

一開始正正常常叫人唔好搞你根本無咁多人推

睇下topic 再睇下張圖

痴撚線
一拉落去起地鐵笑到抽筋

我以前都係
不過咁大隻好難爆啦

奇怪生物就係樓豬

上網要小心，第一日知？
咁自爆法，你怪得邊個？

咁撚多on9
人地正正經經討論就要玩野，小學畢業未？

多謝你 btw等個po沉啦

你開新post先改名啦

樓豬做咩改咗名嘅？

呢個世界總有好多on9
樓主 呢鋪我撐你

痴撚線 咁多emoji返去5p啦

做咩仲回呢個post

快手? 屌你之前未人屌之前 全個post 都係emoji

樓主小學畢業未

今時今日自爆仲可以咁串

毒撚樣

屌
咁都有樣睇笑到仆街
以後仲邊有人問野

似係鮑魚BB

睇手機角度又真是不是佢

屌笑撚死
樓主乖乖地認咗佢好過啦 愈兜愈柒呀

明明問野變左討論其他野
BTW 水族師仲未入黎既

睇晒兩張嘅角度都知唔係樓主黎啦
第二張都有倒映㗎
將張相曝光爆人地阿妹個樣出黎
人地真心問就無聊到將張相曝光爆人地妹個樣

屌你真係笑撚死

會變巨龍之後食哂所有魚 🤔🐌🐛🐉🐲

老實呢個角度真係唔係樓豬...
至多係樓豬個妹
不過我諗樓豬同妹都9成相似
BTW切勿跟車太貼啦
你班友仔見人貼幅相出黎就話係樓豬
同維護backup佬有咩分別

推！比養開魚既人答

覺唔覺有幾條友好撚幼稚

屌你老母我即刻去睇下自己缸魚先

夜晚睇張圖都幾撚恐怖

養條朱古力娃娃魚，佢地會食蝸牛

推

原來有啲咁既生物
見識少而家先知

樓主，下次唔好打emoji啦
知你都係正經問野，不過出post前睇多幾次
柒左就算啦，比人笑兩野，唔好反抗喇
連登日日都有人柒，你乖乖地比人笑兩野做個抖m
無人會狙擊你

上黎認真問野
明知好多人係鳩噏都keep住同佢地social
點解要起底笑樓豬？

都唔知笑乜鳩 以為自己好威威咁 下次等睇班傻仔比人起返轉頭

自爆=起底？
好心唔好衝出嚟柒啦

樓豬/樓豬個妹

( Show Blocked User - L.Baines )

白痴

認真答

如果係水草嘅蝸牛嘅話 可以夾爆佢
或者買隻朱古力娃娃黎食咗佢
不過朱古力娃娃食完蝸牛會攻擊其他生物
如果真系要買朱古力娃娃 水草店好似有得買

emoji 真係好礙眼 仲有咖啦<<<

Emoji撚必須屌
推到你仆街

原來d emoji撚真人係咁既樣

太遲喇屌你老母
串柒柒係度
乜撚都話咁咁咁有問題咩
屌你老母 第一次上連登啊？

屌你老母 知唔知咩叫起底，新會然 ？

証明佢真係一個戇尻

咪咪再推啦屌

咁過癮

推撚爆個post
話俾班emoji撚知用emoji有乜撚野下場
一了百了

笑撚左

笑撚死 出完張圖之後無再用過emoji 態度變撚晒

買隻叫殺手螺嘅野會幫你搞掂佢地

樓主

自爆

證明樓主係一隻不善交際自我中心處事手法低劣既小學雞
根本咁樣自爆左都冇乜大不了 咪俾人笑下囉 又唔會記一世
駛唔駛咁串呀

狗撚到

佢真係唔適合上連登，去香土好啲

原來咁多連登仔都係無腦
如果係樓主嘅話點會反射唔到佢手機同隻手？
除非張相唔係佢本人影

你係咪戇尻嫁
洗唔洗畫出腸啊？
衝出黎柒

好撚無聊

系你老母

而家香港人真係好撚癡線，少少位比你入到就追住人唔放

拿如果無濾水嘅話其實無乜所謂
有足夠嘅魚就可以控制佢嘅繁殖速度
自從有一日俾條水草帶咗啲螺返嚟之後就一齊養住佢地，無試過一爆爆咗成缸螺出嚟 啦，反而會靠佢地做過濾，啲水唔換個缸好耐都唔洗一次都唔臭，死魚留喺度俾螺食都okay。不過嫌太多都可以洗一洗個缸，啲螺前排俾人洗一洗就絕咗種。

有濾水就小心塞住，拿拿林洗走啲螺掟走條草啦

巴打真尾機

Sorry 巴打

屌您地～認認真真答問題啦

用咁多emoji冇人屌？

咁多道德撚新會然
基本上成日有人自爆架啦，例如ig cap圖果d，比人笑兩句咪算囉

屌 我都係

1. Emoji -1
2. 有得笑 +1
3. 串柒柒 -1

所以負評是我畀的

抵撚死 emoji撚

你地唔好再推啦

係地鐵笑到痴線

痴撚線
離哂題

冇啊100%符合主題

睇完張相笑撚到仆街，不過放過樓主啦，正經post黎，講返正題，見一隻殺一隻其實冇乜用，你會發覺殺極都有，仲會越黎越多

屌 咁都起到

補充朱古力娃娃係食呢d，不過好易死，出面好多地方都有賣

😂😂😂

痴線咁都起到底

呢d 叫自爆
唔係叫起底

真絲..

有冇片

chocolate波波好似會食 生得幾q, 可觀賞用

到底呢到有幾個小學雞新會然入左黎
樓主自爆爆左佢個妹既柒樣出黎係佢on9
唔撚係連登仔起佢底囉
仲有 emoji撚真係見一個憎一個 不過見樓主已經咁on9都係算啦 廢事屌多兩句俾人告 話我歧視弱能人士

btw 改完新名再入返黎推post 真係未見過咁蠢既人 痴撚線 奇葩

大陸狗

仲要串柒柒咁

LF2

其實樓主影張相的話，無理由係會以呢個角度出現係張相度的

有冇人加塊樹葉俾佢

你咪係囉傻鳩

留名

知唔知咩叫起底呀傻鳩，呢d叫自爆呀柒頭

之前有一粒，特登唔整死佢等佢陪下條短鯛
後尾死左我有少少傷心

本來都好地地 屌你老母扮唔係自己都諗得出
Emoji撚比狗屌呀柒頭

公道啲講, 相中人冇拎住電話, 真係有可能係樓主個妹

不過都RIP

食屎喇emoji撚

屋企出現奇怪生物

屌你用乜emoji

😅

其實呢d未釣魚既沙蟲，個口有兩個黑色鈎

唔好再推呀

樓主可唔可以收返埋你啲死人emoji

又變咗搞笑post

早排成缸都係螺
落藥落到基本上翻哂缸
終於殺得死哂
不過落到水草都死
後尾仲爆埋絲藻添
換哂水之後落番兩條飛狐落去總算清番絲藻同埋水草生番
但仲係好多蛋白膜浮面
換整水都係咁
搵日買多女條女王燈睇下點先

屌，笑撚左

Push

用emoji 已經抵屌 自己唔小心影到自己個呀妹(我當係)
仲要咁串屌鳩番人 話人起樓主底個d 真係
同樓主一樣柒

痴撚線